警察開槍擊射市民！對付雨傘嘅適當武力係槍？？

我有落場運物資，香港人只係得雨傘可以用嚟扔下。
你老味，你出槍？

出嚟嘅香港人，記得帶水帶物資！